龐佩奧再出聲抨擊中共代言人 美國反中情緒達15年最高 歐盟被駭反制中國公司 蕭若元

龐佩奧再出聲抨擊中共代言人
美國反中情緒達15年最高
歐盟被駭反制中國公司
支持習大大反擊印度
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-08-01

memehongkong
675K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

各位網友

7:19
美國竟然呢 ，係一百個percent ，百分之一百，保證咗，日本，對釣魚台嘅主權。

7:56
美國從來喺釣魚台嘅主權問題上係中立嘅，而家係一百個percent企喺日本嗰邊，同埋話呢一個美日嗰個安保條約會recover 埋釣魚台。 呢個呢就係，呢點嘅支持呢，就會令到日本呢，係無限量地為呢個美國呢，係沒水摏牆嘅。

14:13
美國參議員推動緊一個法案，
如果解放軍進犯台灣，美國總統可以唔需要問過議會就可以還擊。